雲加又贏 三冠王

足總杯 酋長杯 社區杯

軌唔係好勁嫁咩，咪又係比雲爺爺屌打

系

北京既倫敦超級無敵德比杯輸左比車仔

入雲我信

迷雲了

雲加又贏